[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(15）幾時到星期五

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者名單：
之前有巴打想要 Sorry搵唔到繁體版post住先

參賽者花名表：

31/5 連登制作人第一輪 １PICK練習生
總數364則投票

名次 票數 姓名
1 78 金曜漢 김요한 (OUI)
2 38 金宇碩 김우석 (TOP Media)
3 26 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 26 宋有彬 송유빈 (Music Works)
5 25 李翰潔 이한결 (MBK)
6 23 金炫彬 김현빈 (Source Music)
7 18 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
8 14 金國憲 김국헌 (Music Works)
9 12 南道賢 남도현 (MBK)
10 11 李美談 이미담 (AAP.Y)
11 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════
12 8 具正模 구정모 (STARSHIP)
13 5 曹承衍 조승연 (樂華)
13 5 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
13 5 朴俞里 박유리 (ESteem)
16 4 黃允聖 황윤성 (Woollim)
16 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
18 3 韓勝宇 한승우 (Plan A)
18 3 孫東杓 손동표 (DSP Media)
18 3 王君豪 왕군호 (YG)
18 3 Tony 토니 (紅熠文化)
═════════════════════════════
22 2 白眞 백진 (Vine)
22 2 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
22 2 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
22 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
23 1 蔡家豪 채가호 (Source Music)
23 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
23 1 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
23 1 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
23 1 金東玧 김동윤 (Woollim)
23 1 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
23 1 李真宇 이진우 (Maroo)
23 1 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
23 1 琴東賢 금동현 (C9)
23 1 史蒂芬•金 스티븐 킴 (DS)
23 1 宋昌河 송창하 (Kiwi Media Group)
23 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 1 文俊浩 문준호 (Woollim)
23 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
23 1 元鉉植 원현식 (Happy Face)

再次感謝swag絲打整理結果

快d星期五啦
成個禮拜都諗緊白真會唔會foul

白真振貼

Lm

我地好同步咁吹奏白真

留個名先

新帖留名
期待聽晚可以睇到美談

偶像派歌手小咸留名

小咸食嘢個樣傻更更真係好可愛

又識派福利做咸飯真爽
希望大家一齊支持小咸

牙潔趕嚟留名

新po留名
希望大家繼續支持小海南

牙彬做gym

除咗牙漢 牙潔好似都唔覺有瘦到咁

新帖繼續支持牙宇係韓勝宇啊

笑得好可愛

仲有腹肌架

繼續支持佢

琴仔lm

牙虛留名

牙彬LM

韓基燦男友留名

集可愛同型於一身嘅美男子

請大家多多支持

Tony(牙性)留名

新post試下唔用勳B lm
用紅毛毛gif Lm
希望聽日大家都用唔著呢張gif

已save
我應該用得着

白真隊長

偉仔lm

tony瘦咗真係靚仔勁多

李美談lm 聽日ajy剪好啲唔該 想睇多啲仔 雖然自己ok starship但都唔想睇starshipx101

lm

偉仔風評太好惡剪唔到

咪惡剪偉仔如果唔係準備收刀片

偉仔表示

睇佢啲團綜 真係好on9

趁聽日假期要補曬佢

我決定以後每日都要屌安俊英老母

用作文紙好得意

中意偉仔都可以睇呢個系列好正 係佢個documentary 有3集

終於聽日就係星期五

又有自拍

其實想問點解ajy唔播鬧交嗰啲出嚟
咁樣唔係仲有話題咩

好難挨

你肥左姐姐都係咁愛你

角度問題 角度問題
男仔太瘦唔好架

唔知jer仔有冇肥到

肥咗都係咁靚仔咁可愛

留名

唔敢睇白真yury個組

係

痴線啲偽fans係到鬧mnet捧Tony唔捧偽

tony跳舞好過佢 靚仔又靚仔過佢 點解要捧佢

Tony好J好多lor
個偽一開口成個弱智咁

偽講野又膠 個樣又膠 但又真係有人pick佢

佢真係好中意elsa
偉仔同d狗狗一樣咁可愛
多謝分享

牙赫都有人pick啦 所以好難理解

牙潔都肥左
可唔可以幫佢梳番逗號頭 靚仔好多

預告放個十一人舞台既大頭
會唔會就係出道個十一個？
睇落都幾似
有曬三金牙喊初c tony

今次贏左個d回鍋肉可唔可以兼任其他隊活動？
成5年

係咪話後2.5年可以返去自己隊

咁真係要問吓連登1pick佢嗰2個人

造馬都唔會造得咁明顯啦

MBK唔會入兩個 至多得一個位 應該南小朋友入 雖然我想佢哋全部入哂 因為唔想佢哋翻垃圾公司

不過真心覺得呢季俾好多鏡頭俾原本已經有知名度既人 好多練習生鏡都冇得出就foul左 少左好多黑馬可以上位好似已經知邊啲人出到道咁

好撚心寒

牙餅唔係單戀
牙彬笑得好開心

我覺得成日俾AJY剪落預告大頭果幾個似係
拎返第三集預告同今次比較
三金牙喊初c兩次都有大頭

無大主唱

係就好
想睇up10tion comeback

講係咁講: 最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動

留個靚名先

越睇越靚仔

呢張真係好gay

胸襲？

有三金合理
有牙喊/初c都預左
但係輻射L可唔可以出返去

偉仔呢個look

皮膚好到好想meet下佢塊面珠登

曜B留名

Hi你地有冇掛住我呀 我個性奴係邊呀

唔知性奴會唔會爆出黎

牙偉

咪咁癡線啦

又改 你名咩事

聽日有野做 冇得陪大家睇直播 好唔開心

佢先係痴線佬

唔要白真喇

佢要性奴

留比你用

曜B個怕羞笑又出黎啦
你地班人咪成日搞曜B啦

Hi國民性奴

已經冇人阻止到基彬溝仔

感覺而家出硬道都係得
金曜漢
金敏圭
牙杓
牙喊
其他仲有好多變數
幅射L就應該好快收皮

我都幾鐘意Tony架

點解無宇碩

呢段曜b厭棄gay彬都好好笑

牙崔同牙碩好on9

反而覺得牙圭都危危地

性奴

02年小朋友都玩

唔覺得呀圭同初c出硬道
前者實力太差後者太油太細個

因為唔覺佢穩
有人氣都要ajy鍾意先得

你人氣真係好高既話俊英阻都阻唔住 有錢唔想賺咩

尾二嗰張
跪求整番呢個頭

但季季都有啲有人氣嘅大熱門最終入唔到

第一季有邊個？ jr我都唔知點解入唔到 好多人分析就係因為佢要入nuest 佳恩就明顯係少死忠得路人粉

應該都係公司唔肯放人

呀圭如果之後跳舞仲係跳到咁...
頭部直拍都救佢唔到
我覺得佢仲危過宇碩

下體結實既曜b

我都覺得牙圭危d
好似202周學年 本身都好高排名以為好大機會 點知去到最後比人話無實力又要爭c ajy又魔鬼剪輯佢 跟住就gg

圭無論個樣上口材上做人上都識過豬仔
唔洗咁擔心

字體巧qq
但呢個係咪無人pick

冇啦 一輪遊咗了

聽日嗰集有冇排名睇？

上集拗手瓜好多鏡頭
之後就比人foul咗

有 但未必會放晒全部

所以之後去溝yury

覺得佢幾靚仔 播咗五集係得第五集先叫有多少少鏡頭 橙 仲有宋昌河個啲又係到第五集先有啲reaction鏡頭

我好記得佢同牙餅hidden box呆咗嗰下

佢哋幾搞笑第五集個part又係玩gag 早兩集播嘅話佢都可能留得低了 啱啱睇佢係66

靜止畫面

呢張gif起碼一半出道組

牙潔係個一半就好
仲有gif唔係度嘅大耳仔

我覺得牙圭好穩唔洗驚
顏狗死忠好多好穩
就算無鏡頭都唔洗怕
202 bjy pjh 都係唔多鏡頭

頭幾集我不停搵白真 佢同宋昌河
一直無鏡頭都feel到佢地兩個好危
直到第五集突然有鏡頭就知佢地淘汰硬俊英一貫作風

幫各位做忌

仆街 錯post
當我冇講過

牙笠好能得閒？無啦啦入黎搞事

屌
做名太似kpop討論區
入錯po講

終於到星期五喇

大家俾啲掙扎! 今晚就有得睇啦!

精神爽利

今晚10pm，謹守直播

今晚到底播唔播白真 yury個組呢

好驚啊唔好惡剪我Yury

第一季係全世界都可以投所以啲排除升跌唔多明顯，所以基本上熱門個啲大部分都入哂
第二季開始先限韓國人先可以投所以每集排名都好大分別，同有啲人係最後一集先投票 間接令有人最後跑出，所以到最後直播10-14位競爭會好大

睇直播嘅係咪全部識韓文
我要等星期6出字幕個個星期5晚都要忍手唔好入post

唔識 忍唔住睇直播但其實大概知道佢地做緊乜

今季啲中字好準時出，之前個幾季次次都唔同時間出，所以今季個個星期六朝早有中字已經唔洗人等咁耐

南太鉉單新聞會唔會影響到細佬？

本身細佬都無咩機會出道啦

唔會啦自問間唔中先聽得明幾粒成日聽嘅字

唔識但會照追
joox到啲comment有時都會有啲翻譯
睇下畫面都大概會明

唔識啦得幾粒字聽得明看圖猜故事咁不過會睇兩次，一次直播星期六再睇多次中字

唔知撐唔撐到下輪

睇直播一齊討論會開心d 自己睇既話我應該會忍唔住飛晒d唔想睇既人 例如第一次公演果幾組車禍現場

第一次公演我好多都飛咗...
energetic C

404頭號痴線佬

其實估撚到講咩，睇咗3季，都係差唔多劇情

池昌旭

人地曬腹肌 佢show肚腩

1. 分組選c 位時惡剪到就快開片咁
2. 見老師時有人跳到甩，老師發脾氣鬧人，再鬧組長點解唔好好指導隊員
3. 隊員俾人鬧完有兩個發展：跟唔到嗰個一係就無心練，之後成班圍圈同佢講道理，最後諗通發奮；一係就自動自覺的起心肝，日以繼夜咁係房練，最後跟到進度

我暫時都係剩係睇直播，無完整重温中字版，係某啲part先搵返中字嚟睇

性奴早晨

成班人一齊追直播屌ajy開心好多米當每個星期有一個機會練下自己啲韓文

無諗到佢咁痴線勁正

仲有有啲舞台明明表現得麻麻 都會剪到後台無論老師定其他參賽者都會 "嘩" 拍哂手咁

所以Got7組拗手瓜我都睇左兩三次 太多搞笑嘅人

Weiweiweiweiwei 講早晨！

啲reaction 都唔知係咪鳩剪
我記得202 有個觀眾話自己比人惡剪

早晨 yes!終於星期五

既然清純都得, 我相信佢都得.

牙咸pasu

觀眾都惡剪笑死

係咪明明俾緊反應a組
剪到係俾咗b組咁

偉仔咁可愛，邊個捨得惡剪佢

係喎咁睇牙咸pasu啲仔嘅反應應該鳩剪

肯定啦屌佢老味講句pasu咁大反應
啲10代無分析能力先信

我地對PASU 都好大反應

濕晒

好想知周憲個wow 係咪真心wow佢pasu好

牙漢打手全面進場

做咩懷疑牙咸
呢度打PASU都幾個正評啦

牙咸有新片都冇人講
仲有南小朋友英文幾好喎

只係唔想牙咸受騙
佢睇個時可能都畀ajy呃咗

牙咸公開處刑牙彬

Hi

牙咸個咀仔好性感

睇咗新片
牙咸畀牙彬處刑
牙彬嬲特登唔影牙咸入鏡
明明佢就係隔離
一半時間都無佢

所以某兩個99line既仔點解會肥左

有冇諗過係牙咸塊面太大入唔到鏡

今日有冇舞台睇

應該有

發現反咸份子

其實係牙彬除左自己target以外一律冇興趣

我好鍾意基彬同壽仔呢對cp

最後啲煙係咩事
btw炫彬好叻仔，你真係好顯眼

點解仲未有長版預告

唔知點解覺得有啲似玉澤演

我覺得samuel入唔到先係最百思不解

似番個99年好得意

虛板玉澤演

牙圭好乖

男人心一字馬

一齊喊

睇睇下又覺得佢唔黑人憎
樣衰姐

推下牙潔

咩玩法

尾二真係似五色戰隊
啲repo形容得好貼切

牙潔

牙潔怕醜仔

想比阿潔打我

歡迎加入咸黨

其實佢都真係幾好人

五色戰隊係Twit?

牙咸門面擔當嚟邊忽樣衰

係呀 晶煥應該係C

個班反咸餘孽
如果到時尾二個集
出一Part牙咸係網上畀人話樣衰搞到好無自信
之後老師鼓勵佢
再播佢咁多集嘅好人好事
相信全部反咸即刻變晒咸飯

係
牙咸係真心
唔似得某d人用喊去博取制作人既憐愛

有啲siren姐既影子

自從睇完某人點扮喊同佢D FANS點開POST黑其他仔
就覺得初C同牙咸都唔黑人憎

有喇！！

屌好想快啲睇

好期待兩組Vocal

韓哥把聲好好聽

紅毛毛係咪變咗金毛毛我有無認錯

希望finesse組啲鏡頭唔好俾哂牙咸同牙喊...

李協vocal好正！希望今鋪上到位啦

都無牙漢嘅 呃我入去睇

4:12咪有

想鹹濕牙漢啲肌肉

得一秒想快啲睇到牙漢精彩表演

好似又多左個痴線佬入來

我？ 我只係個小小嘅打手

牙潔好正 希望佢爆到上嚟

新湖原s超級有型! 兩個都要爆!
btw 而家覺得twit似夜總會多過五色戰隊

呢到究竟仲有幾多人係喊黨
好似上集之後無咗影

我覺得預告放個part都俾咗幾多鏡頭牙潔 唔知係咪錯覺

牙憲嚇親小海南喇

牙漢呢次唔洗練跳舞先肥芝麻

條預告牙喊似c多過你似c

支咪棍閃下閃下好7

牙談好靚仔

做愛一定好勁

咪係 肥嘟嘟幾得意呀

牙漢嘅笑容好甜

好期待呀
快啲10點plz

大眼同曜B個對大脾仔

原來我地牙咸係童星來

代表咁多鏡頭

唔知係咪第一組播呢

偽阻撚住哂

佢話自己韓文差所以唱好少

我想睇believer組多啲

支持代表C位出道

前兩日上左the qoo熱門

代表先係我1pick

代表好似聽到就喊咁
不如估下仲有邊個聽到喊

唔知佢會唔會今日又笑佢矮
雖然好仆街 但係真係好好笑

(weibo)再搬一個去年他自己也處在低谷期時，給粉絲的回复，就真的是個很溫暖很溫柔的人啊

唔好抄彩燕啦
彩燕慘好多 實力兩次a
參加過三次選秀綜藝

一定係牙咸
(唔好意思 又係呢個gif 相信好快就會有牙咸喊新gif)

想睇牙彬見到又同壽仔一組既反應

姜賢秀要出道吖

愈大愈靚仔

牙喊牙咸就緊有

唔想睇牙喊喊

曹生出道我ok

佢係我固定pick入面

曹承衍你值得更好嘅未來架
你一定要出到道

我都估係佢
就算唔係呢次喊 聽思春期都喊架喇

屌我都覺 俾哂大頭牙喊 又影老師俾佢既reaction

加油smtm 個陣就有留意佢

不嬲FANS打既REPO都會吹大自己個PICK架啦
估唔到曜b唱歌把聲底有D厚厚地
韓哥把聲真係好溫柔

係
所以下次都係唔好信哂repo

就快十點

咁樣對比我突然覺得牙咸靚仔啲

牙喊=釘聲物先
不服來辯

希望勝宇bb多d人關注

收返埋啦 唔想見到負評

救命 呢張好似燦熙
now or never有個動作都好似

jealous

今晚係咪未有思春期組
我想像到宇信b唱已經好心痛 唔敢睇

haters gonna hate

即刻過數

好想聽 但又唔想見到碩仔傷心

啱呀

佢對肥短手好可愛

長得更歪了

你個PICK係韓國有人保 有負評都比人壓晒啦 香港人投唔到票WFC

想奶...

突然對初C好感上升

唔准你咁話我咸 佢純天然美男 由細靚到大

第一張好似金裕貞

仲有一個鐘！一個鐘！

愈嚟愈乸真係頂唔順

真一眼就知純天然

今集係咪冇龜船
冇我就去打死安俊英

我睇到起雞皮希望唔好俾哂鏡頭佢 想睇牙潔

一睇個鼻就知

牙漢呢個笑容好有姜Daniel 嘅影子

哇屌

可能你今集就見到佢第一

我有種預感喊只係廣告入面比ajy消費
真正嘅剪接係好多潔鏡頭嘅！！！

繼續努力投票

牙圭黑到..
化妝個個同佢上厚d粉

打死咗就冇得再睇produce

咪燈啦
一陣真係第一就好笑啦

同親牙喊一組都冇鏡頭

one pick 呀曹

好似好耐冇見到會員宋亨俊 定係佢改咗名

希望海南仔，牙虛同白真有多啲鏡頭

推入出道圈！！！
白真唔好二輪遊就得

安利呀曹

佢好似之前1pick都無pick牙喊?可能真係改咗

牙曹性格都好好

仲有半個鐘

真係好好聽，耳朵懷孕

勲BAJY俾一分鐘佢都好啦

牙喊係咪表演緊第2首歌

牙潔跳舞跳得攰先食多咗

支持牙喊solo

期待陣間我bb嘅表現

G持你

明明呢首歌都唔係可愛style..

好想曹承衍出道

夠鐘擔定櫈仔睇曜b

想+1

可能下集播

唔好啦

見到呢張好心痛啊
求下ajy俾多啲鏡頭我地咁有才華嘅勳B
想睇勳B編舞同帶領自己個team
唔好又係預告出完正片就唔見左個鏡頭
希望今晚唔好逼我用"我個仔啲鏡頭呢"張gif

參考返上年pd48 第六集會播五個舞台
vocal rap dance X 一組播一個 再加其中一個類別？

點解我Google唔到條joox直播link？

開播前幾分鐘先會有link

好緊張
連埋廣告仲有大約20分鐘

埋位啦埋位啦 點人數

瘦咗的確上鏡好多
但都係做演員啱佢多啲

一路食傻一路睇

今晚一定會有牙潔個組
因為ajy要幫牙喊谷票

勲B希望今集有多啲鏡頭啦牙潔都係
唔好比曬啲鏡頭牙喊

主席我要求點人數

準備好！！！！

Im ready!!!!

宇碩人氣好高

牙咸第三

準備好

我準備好了！！
今日雖然應該冇龜船
但係搭正韓國十二點大家都可以祝偉仔一句生日快樂

冇改到
公海po仲見到佢

金曜漢打手進場

開始loop知媽知知媽

熄左聲

首歌愈聽愈正

閃過白真鏡頭

就來有得睇曜b喇！！

而家先發現牙咸係Ending妖精
我唔配做咸飯

牙曜

曜B

圖後補

有點遲

牙圭ending又幾可愛既 可惜無天份...

大腿好結實

連登首席咸飯失職

Ajy唔好pick呀喊轉pick小海南得唔得

新人報到 希望今日會播believer

小海南真係好得意唔造作

佢樣好人品好 但實力真係唔得

我愛性奴

曜B全面進場

原來我果時覺得小海南個ENDING好造作
睇完節目覺得佢好QQ

仲衰過清純

303 MinJu個時都係比人咁講 唯有睇埋之後點先

即刻跌返落第2 曜漢b多fans

我都係

+1

咁珉周勁過清純 珉周只係無自信

咁佢個ending又真係幾唔掂既

我記得我個陣睇到呢幕 係wtf咗出聲

今日睇返48所有舞台
清純真係好唔掂
啲rap好惡頂

做未呀

明明講緊牙圭 點解變咗佢地兩個比較

岩呀 依家minju做埋centre

我又係咁

Minju嚟緊日文歌好似c

黎啦

牙咸我對你唔住

每季都有實力廢入到
101 Redline妹 202奶共 303清純 404圭

圭應該係最廢果個

想知Redline妹係邊個
btw 咁圭好過奶共同清純多多聲o既

播了播了

joox係咪仲未開始

金素慧

開始！！

開始啦

演員轉型做idol
今季有天空之城

但係佢唔係算進步咗好多咩?

下 joox 未開始

睇多次曜b登基

點會呀

wtf 曜b第5?

好緊張，睇我個仔嘅練習成日

曜b加油加油

韓國仲播緊廣告

頂!!!!!!

啲排名

下

屌 牙喊第二

點解我都未睇到

第一邊個 唔識睇

排名想點

有冇人有cap到圖

第一邊個

唔係第一咩

開波

宇?

宇碩第一？

淨係睇得切宇碩第一

屌 joox仲未得

上次第4名係邊個 升到第一

碩仔一位
btw圖呢？？

以為會洗牌 如果出道團係咁我唔追

Ready ready!!!

宇碩

大陸FANS都話佢唔穩

啱啱去完個toilet返黎錯過左D乜

都話佢唔穩架啦 太少死忠

咁ok

連燈愈反愈紅

淨係睇到宇碩第一

小海南?

多謝

曜B上啊!!!!!!!!!!!!

曜b

有冇中文名

唔係呀喊第一就得

牙喊走就得

牙咸好撚多鏡頭

邊個第四

希望幫到曜b 催票

第4係咪海南仔

小海南

遲早

海南仔

之前睇到有人話佢係「南韓首席皮影戲藝術家」

30 我pick好危

初c跌出出道位

1-30留低

對返上星期係

偉仔會入到！唔好擔心！

唔撚想睇佢登基 屌

個排名
1. 宇碩
2. 牙喊
3. 牙圭
4. 海南仔
5. 曜b
6. 紅毛毛
7. 南小朋友
8. 牙虛
9. gay彬
10. 牙咸

即係今集尾無排名啦

無左初c

原來係佢 等我仲搵邊個冇左

Ajy催票成功

我寧願用初C換牙喊...

寧願初C換牙喊

實力

完全無人留意到
初c代牙喊啦

海南生性爸媽感安慰

同步

but agger...

勳B帶眼鏡好Q

寧願初c換牙咸

敏圭無跌曜b跌

海南之家入哂就好

宇碩升好正常
但牙喊升

偉仔咁都爆唔到上去

大家既心聲

D韓妹真係好鍾意小朋友

終於有啲鏡頭

屌果然pd系列係無人穩

覺得漢B佢似多one pick

睇埋偉仔hard carry成隊一定會升嘅

肯定其他fans唔想曜B 騎住個top1就唔投佢啦
我信1 pick 曜B會上返黎架

牙喊C位真係唔撚想追

牙喊

俊英之子

初c

牙喊第二反而仲好無咁多人鬧

幅射版志訓

佢點都要做到有反轉個啲劇本

笑死

live

1pick你地就知曜B既勁

我諗偉仔有11, 12既 嚇我唔到

佢入出道組就會有人鬧

係咪我錯覺偉仔好似多咗好多reaction鏡頭

弱智版

留名支持牙碩第一

唔知佢憑乜
初C 起碼跳舞勁

牙喊啲飯投票上升速度好勁，同埋佢啲韓飯做嘅嘢傳唔出唔到圈外

好驚大耳入唔到30

如果一定要有三個細路，我寧願海南、C同小朋友

睇pann偉仔one pick都幾多

點解要鬧？佢真係有人氣喎

係
好似傻仔個look

但而家冇One pick佢都一次跌咗四個排名...有啲擔心

邊個小朋友

曜b企喺最低好孤獨，等姐姐陪你

南道賢

南小朋友

曜B一定會係出道組既!

曜漢個怕丑樣真係好Q

南小?

初c不了

牙喊不了

我開頭以為X係俾人FOUL左個d group埋一組
原來有得揀 而家先知

牙咸不了

佢就一定會出動既 差在咩位出道

排名ajy整出嚟撚你炸
咪咁認真

追jbj嗰類 遺珠團算
成份糧咁課

屌唔想睇牙喊再上

曜b 一定出道 只係C定唔C

點解用電腦開JOOX仲係寫第五集直播結束

雙金同一首

咸喊不了

其實無乜可能

牙圭啲a字膊

你試下用呢條link?

好開心啊牙碩終於第一海南仔爆到第四好叻 偉仔要上去然後老豆老母仔一齊出道

預埋牙虛

曜漢仔伸俐好得意

唔係唔同咩?

飛咗牙喊

佢00年，同呢幾個比唔細架

見到海南仔升到第4好想喊

第4就撞

好叻仔

好得意

見牙喊人氣高打壓

牙虛個奸樣

宇碩好得意呀

三金vocal

具

牙虛終於有鏡頭

得左啦

岩岩三金同框

宇碩同金圭

講野都係好虛

牙虛感樣

咸化妝啦

見到宇碩第一好開心 曜b跌下都好既 可以少d haters同虐下死忠

牙虛

牙咸又同框處刑牙虛

加油 要贏牙喊

佢攬住塊牌好似肚痛
有冇事

想牙喊唔好c位就咪再提佢啦
一陣屌屌下佢真係第一

阿虛行路都好似就仆咁

00後希望

但之後好多鏡

牙虛加油

好似下一秒就冇力

好欣賞牙虛

大家好surprise

海南

嚟M

將來嘅C多係正常

好可愛好靚仔

海南好受歡迎

海南仔好得意

小海南好可愛！

紅毛冇咩鏡頭下仍然高位理解唔到

親子

好可愛啊

海南之家

海南竟然係vocal冇記錯佢定位係dance

不過佢都無乜嘢好黑嘅

Bol4首歌係咪最無伏

冇人去X陪牙虛

虛虛會唔會要hard carry人

好孤單

牙虛唔好驚

偉仔

此刻揀X 嘅都唔知自己係中咗伏

偉仔！！

代表

偉

牙憲嘅影都睇唔到

牙虛好慘

偉仔叫代表幫佢揀
偉仔媽媽要佢揀dance

想睇偉仔見到隊友會點

海南爸係要簡X?啱啱又有牙虛冇人陪o既鏡頭

點解代表個樣老左咁多

心諗：今次仆街了

yes

偉仔嗰句呢啲先係idol型到

偉仔冇隊員

大炸彈

屌天空之城

唔單止第一個揀 仲要carry成隊

隊員來了

個個都想避開天空之城

個個都當天空之城係炸彈

偉仔崩潰

好少人揀X

李棟旭好靚仔

金宇碩會唔會太真心

屌 偉仔慘了

個個都想避開佢

偉仔要Carry天空之城

天空之城:唔知有冇拍劇位呢?

跪求天空之城唔好入頭30

幸苦曬啦偉仔

偉：我屌你老母

金正恩

偉仔好慘

偉仔苦笑中

嚇到傻笑

牙偉心諗：仆街

霤隊友

海南叫爸爸

偉仔上啦~~~~!!

海南冇得同爸爸一組

海南仔
出道啦！

我笑到停唔到
海南好擔心自己比人搶咗個呀爸

海南仔話爸爸俾人搶走咗

佢個無語笑真係

仆街LAG咗

勝宇bb阿

純粹吹大得好交關
連照騙都成晤上
係都投同公司藍毛毛李協啦

9成入

個個都想勝宇去自己組

偉仔好想同勝宇

偉仔好迫切

基彬個樣

ajy好中意炒cp

牙棟撕牌好型

有彬心諗:又少個男人可以gay

又笑9airen對眼

屌到去呢個時候同邊個都好過天空之城

好好笑 跪哂係到

想搞新仔

偉仔依段時間應該過得好痛苦

終於有帶眼鏡

siren姐

siren開眼正！

又笑尻人地對眼

siren姐笑死

Energetic C塊面好油

可以換到多d鏡頭就好

睇到所以揀睇到

energetic c好油

어~

人魚

銀毛你地老公

仆街

琴仔去咗邊0鏡頭

偉仔真係好慘

攰死禾偉了

好掛住琴仔

Yes or No 四個都幾好

唔敢睇佢練習過程

來了來了 打交惡剪

偉仔辛苦了

今季好似好少人rap

仆街曹勝衍都要拖航母

希望believer可以爆到

牙赫

想幫小朋友剪頭髮

唔算啦 南小朋友都ok 架

偉仔教舞兼教Rap

琴b

南小朋友又rap得幾好

係囉佢同小朋友1對1教淨低嗰兩個應該都唔會太辛苦

rip牙曹同偉仔

唔係啦南小朋友同太陽穴都還好架啲Rap

唔算啦，trespass centre 靠rap攞a架喎

太陽穴

佢俾老師贊係天才架

但係點解個樣咁冇自信

偉仔1拖6
仲要有大伏

可唔可以唔好再播呢組好悶

油膩到上曬塊面度

6個金東彬

秀韓真係拖累哂

天空之城

難得有啲唔係淨係安選既鏡頭可以睇

加返part 演技落去首歌會唔會好啲

快啲播咸喊孖寶啦

俾多啲鏡頭白真啦ajy

佢攞60名，最尾揀歌好徬徨掛

真係 自己無咁既料唔好揀x啦

唔知點解 成日睇呢啲rapper對決 好似就打交咁

明知自己廢都要揀X

南小朋友平時已經少鏡頭

佢啲戲都好唔得 聽講

有flag 應該會換c

finesse!!

牙喊來了

唔想睇喊咸

你地喊咸黎啦

播啦

佢唔係覺得自己有benefit 呀嘛

喊

係因為個角色有名言先紅姐 都唔係佢啲演技所以令到佢紅

牙潔！

好想睇白真組
又唔敢睇落去咁
其實想像到應該會炒車咁

牙潔上呀

藍毛毛

牙潔i love you

啲仔仔一帶眼鏡就好可愛

藍毛毛好可愛呀

藍毛毛冇咗藍毛毛仲係唔係藍毛毛

牙潔上呀！

牙潔 今晚又要訓唔著了

施勲B

出左街 無睇live

係！

喊走開啦

劇情牙喊爭唔到C喊

藍毛毛變左啡毛差D唔認得

牙喊鏡頭嚟啦

除左牙碩之外最愛就係藍毛毛同牙潔同一組好開心

喊爭c

牙喊爭c

點解Dance禁多人

但好睇咗

喊走啦好無呀

姜敏熙好靚仔

因為佢係我見過最適合藍毛毛嘅藍毛毛

gchi牙喊center

收皮啦梁思浩又想做Center又想leader

牙喊跳咩…

牙喊真係唔入流

3個starship一組

亨俊好cute

3個之中最唔掂係牙喊

牙潔好撚型

咁都好意思爭C

牙潔岩呢首歌多d sexy d

嘩屌牙咸好多鏡頭

牙潔center

咸唔揀喊

牙喊un 下un 下嚟爭centre
佢係咪真係想做？

唔知佢做乜9

先頭個下牙咸個嘴打咗格好睇咗

牙咸好公平架囉 好唔好

咁有眼睇嘅

突然覺得牙潔有啲似2pm燦盛

希望下次可以打埋個鼻 仲好睇

唔好惡剪藍毛毛呀

講緊咩

牙咸好多單人鏡頭

叫佢濛頭啦

Omg編舞分裂了藍毛毛

係喊咸鏡頭

牙喊同牙咸hard carry

星船埋堆

但係佢地三個仲係好和諧

牙喊唔好懶萎屈喊呀

引到反咸出嚟了

不是很喜唔係leader搶帶領

我有無聽錯 好似係牙咸要搞左郁位先編舞
藍毛毛就要編左舞先搞郁位

睇咗3季大家應該都好小心唔俾ajy惡剪成功

覺得做唔到main dancer有啲唔甘心
但會更加努力嘅

牙咸漲起塊臉

藍毛毛係centre佢編緊舞 牙咸同牙喊又編另一set咁

似剪牙咸多啲

呢個時候喊就會出嚟喊

依組好冇心機睇

咁其實都係想個表演做好啲姐

施勳都好慘

牙咸要被惡剪了
樣衰得罪你ajy牙

惡剪牙咸

咪屈==

牙咸拖累隊友

牙咸多鏡頭到

屌 牙咸成個周學年咁 自己唔gur就hea練

但係負責編舞嘅藍毛毛又唔係冇能力

係佢地懶係想carry人
其實係拖累緊成隊

牙喊無鏡頭食屎啦打壓人氣

Twit唔啱普通人揀

美談上啦唔該!!!!!

反咸黨又有理由黑牙咸啦

夜總會組

晶煥衝啊

喊咸搞到唔想睇

同埋真係睇唔出邊到佢搶leader帶領

美談真係好唔爭唔搶

美談有鏡頭！！！

碩華

點解諗唔開揀twit

Sorry但係覺得拍手個高音麻麻地

Agger 要有番啲音樂底先好揀

好慘得四秒

唔好整心，唔該

美談爭氣！

同埋藍毛毛又唔係唔俾佢編
係佢自己唔岩佢心水係到hea跳

想睇晶煥reaction

美談好似隻安靜嘅Meow

可能之前做咗centre，今次唔爭

美談真係好靜

咁其實藍毛毛識編舞 佢又係leader所以編曬好正常 牙咸又想編先會俾人覺得佢搶帶領囉

呢首同202首playing with fire一樣 啲人唔錯 但係真係唔敢睇表演 係咪首歌問題

美談啊唔該你出下聲啦

五色戰隊

通常又做隊長又做c位一定出事

好心排名低就聽排名高嘅高啦
牙咸沒有錯A班實力無人可擋

牙宇

Dududu 都唔知想點

繼續湊仔

偽又係大大粒老鼠屎

大陸仔全程冇聲出

曜B隻耳仔紅晒

人地要扮聽唔明 扮唔識韓文

低配L好膠

又惡剪

dududu 係金髮joey搞衰哂

自己喺一邊編曬先講 想編既點知唔一早去同勲B一齊編 覺得咁做好破壞teamwork

大耳唔揀RAP

韓宇bb永遠嘅leader

點解紅毛見到勝宇好似唔多happy咁

想睇佢爭c

曜b qq

好開心曜B咁支持牙宇
一齊摟住
爆阿!! 牙宇

睇repo話佢vocal唔錯

大家好鍾意牙宇

塞佢做隊長又塞佢做main vocal

大耳仔好好笑

曜B好得意

大眼vocal

大耳qq

好骨痺

我覺得202 playing with fire 成個表演幾好
係中間鄭世雲同白虎搞到好僵

邊個講beautiful

呢組個氣氛真係好好

呢組氣氛好好

因為偽冇出聲

依組唔理大陸仔都幾正既

曜b好q

依組幾好啊

大輝好啱首歌

好正 望住我唱

佢哋好QQ

曜b好可愛

金炫彬又大耳又大眼
唔知個到大唔大

係冇聲出

好聽呀

笑死 佢地四個好正 偽完全唔存在咁

偽完全埋唔到堆

和音幾正

漢b唱歌得喎

曜b好妖豔

Tony升啦

比人排斥咁

一句野都講過

偽被無視

唔通爭C咩

韓勝宇金曜漢一齊出道啦

覺得牙L似玟炫多過L

偽真係好似局外人 無團魂 走啦唔該

謝師宴毒撚

如果唔係睇過repo都唔知佢係呢組

唔好侮辱玟炫

文真係好慘

Tony做咩咁被動
英文歌都唱得一句

tony 髮帶look 又好正

文仔好慘

TONY!!!!!!GO!!!!!

下落勢組

屌tony

Tonyj佢啲英文

Tony好qq

好想快啲聽牙虛唱英文
佢之前係咪話佢嘅特長係講英文

Tony每集都靚仔過之前咁

講起旼炫 啱啱個首歌 佢係咪唱過?

tony啲韓文好好聽

牙虛！

Tony

但係佢嘅朋友一句都冇聽過佢講英文

屌EXO嗰個人咩資格賣慘

比你搞到好期待好興奮

Tony啲英文

tony 屌打佢地講真

牙宇自己做得又好 又教到人
個個都想佢入自己個組 天生隊長
到時真係入唔到 都想佢番VICTON帶番起個團
真係唔想佢俾人埋沒左

牙虛坐到縮埋一舊真係好虛

依組D人把聲都幾好聽

Tony英文都夠屌打

基燦唔得

唔好痴線啦

最好就同宇碩一齊出道

有時覺得佢把聲沉到有啲似ong

Tony講咩

Tony學好啲韓文先啦

做唔到mama C所以今次想做

好想做C

好想做centre

想做C

tony

我估緊係咪佢都想做C 不過驚自己唔夠實力

Tony 咁都0票

Tony好慘

講完先到佢唱 收唔切

Mama冇攞到c 所以今次好想做c

tony 又未去到0票呀？
有啲慘

慘了Tony要被惡剪

係咪人緣差先無人投

可能覺得佢跳舞唔得？

Stone music
會唔會變安選呢

tony講錯野喇

嘩tony屌9 centre唱功唔係最勁

Tony真係好悲情好慘呀屌

C位係stone music ?

mahiro

終於照顧親生仔

好想做center又想做main vocal

其實呢組個C都幾好J
成隻大型犬咁

正式收皮👌🏻

惡剪tony

月球表面真係好唔掂

轉咗架仔

啲韓妹都係咁講

I know you know

牙喊個meow好cute

曜漢仔

曜b個嘴仔

曜b嘟咀

曜b個咀仔

幅射L站姐

牙咸有新gif

我自己主pick 勝宇+曜B+偉仔+宇碩
但覺得ajy唔會俾3個位俾出左道

大陸妹話俾錢佢做facial

牙偉好危

最衰真係94年

圖聽日補

佢實力係爭啲

支持 快d整

tony頭先唱個陣個key好似低左架喎唔揀都好正常

真係唔播白真組
白真捱唔捱到下round

今集唔播仲要

入場睇李棟旭都抵晒

佢vocal真係唔得

睇後記話佢成日講錯台詞好得意

聽日整

stone music個個其實幾好喎暫時又冇乜硬捧跡象 上次唱got7投票組內第二 但成段part俾ajy剪咗 唔似會安選

隱約見到偉仔見衫真係嗰日啲人p咁

個台個X整到好柒

佢自己實力同韓文都唔惦又要死爭
話自己上次冇做過center
屌你他人又咪係冇做過

海南仔帶畫家帽

偉仔生日快樂
辛苦你了 但一定有好結果架

Gay彬

偉仔生日快樂！！

大陸咁

第一次見對band

勁慘 明明rap得幾好

真心睇完李棟旭仲點pick得落啲練習生

所以真係希望完左 佢自己帶番個團就夠

羅湖商業城味濃

美談多啲鏡頭啦

夜總會

個個心裡都咁諗架啦
係咁岩剪佢出黎啫